啊Joe 出post 道歉啦，你地仲想點？

接手高登CEO至今已經有八年，一開始知道要代表高登出席唔同場合，都擔心會俾人起底，但最後決定豁出去以真面目示人。記得上任唔夠一年，就遇到高登歷年o黎最嚴重o既事件 — — 被告誹謗。最初我以為對方只係「嚇o下大家」，殊不知官司一打就打o左五年，最後打到上終審法院至告一段落。當時所受o既壓力大到難以形容，幸好得到好多會員o既支持，甚至有會員自發希望o係財政上給予支持，至今我仍然非常感激。不過，就呢單訴訟我o地花費o左超過7位數字o既律師費同賠償，換o黎法律上清晰釐定討論區要為會員發言負上o既責任。

除o左經常要處理關於誹謗問題o既律師信，高登最常要面對o既就係網絡攻擊問題。其實我o地一直有為伺服器作軟硬件上o既更新，奈何網絡攻擊o既「攻勢」日益增強同頻密，唔少時候大家鬧緊我o地Server超慢，背後其實都係因為伺服器受緊唔同程度o既攻擊，唔單只程式員要用大部分時間o黎處理相關問題，我自己有時都要半夜起身，甚至身處外地時都要處理。面對呢o的攻擊，我覺得冇可能每次都同大家講，否則有o的敏感時間每日要出十次八次公告，大家可能睇到麻木。

其實早年外界對高登有好大誤解，傳媒每每提到高登，差不多一定會同「網絡欺凌」、「閃卡」同「粗口」扯上關係，我覺得既然自己出得o黎見人，不如以高登CEO o既身份向外界宣傳大家o係本地創意文化o既貢獻。雖然初期因為經常出席公開場合影相而被改圖，但近幾年外界對高登o既感覺大有改善，一直以o黎大家o既努力總算冇白費。

以上種種，我希望維持到一個畀大家可以暢所欲言o既討論區，但卻忽略o左最根本o既問題，討論區o係使用體驗上未能與時並進，忽略o左一班手機App用家，在此我希望可以向一眾手機App用家致深切歉意。

因為自己並非「高登仔」，之前一直沿用前管理人對所有事實或非事實o既指控都唔回應o既作風，認為同大家保持一定o既距離，避免言論偏幫任何一方，令處事更加中立。不過呢種諗法已經過時，未能接收到大家o既諗法，做出最合大家心意o既決定。所以我決定以後同高登討論區相關o既重大決定，都會先發帖諮詢各會員o既意見。

近日我已經請程式員加快改善兩個手機App及Mobile版網頁表現，盡快推出新版本，方便習慣用手機上高登o既朋友使用。往後我o地將會就各人o既意見不斷進行修改，請大家到時畀多o的意見我o地。最後我想再向一眾會員再次致歉，感謝各位一直以o黎對我o地o既支持。

請大家在此post俾o的意見我o地（不論Apps, mobile 或其他意見都可以）

原諒佢啦

柒到喊

原諒牙joe啦

( Show Blocked User - 沙洛文．卡勞 )

ching 好波！

牙joe😭😭😭😭😭😭😭😭😭

我想上LIHKG

今次認同 😭

睇完之後個心斥左斥😭有冇人好似我咁

🍻🍻

牙joe!!!
屌你啦

不了

關我撚事

屹立不倒?
六百萬views?

係呢度討論都得啦 洗乜返去

裝官方app

買巴絲打

唔好裝adblock

每日睇高登日報

fb like&share 高登page d post

登記做選民去高登指數投票

希望大家一齊make高登great again

咁多5毛同打手
你上埋我個份

初初態度唔係咁樣
眼見真係有咁多人跳槽
實實在在構成一個威脅先黎改善
以前日屌夜屌個server慢啦
先排岩岩先bam左hkg+
比人屌到上神台味又係不了了之
而家人地開新forum先知驚
大家千其唔好唔記得佢之前做過戈d陰濕野

牙乜撚

不了 關我撚事

有少少心軟了😭

閱

好慘呀 連屌佢都廢事

我留番係度算啦

要上lihkg 不了

果邊班高級會員唔係日日圍爐打飛機咩

CLS 而家先醒覺，仲要仲未請到寫apps員...
笑死我咩

好撚好笑😂😂😂

「希望維持到一個畀大家可以暢所欲言o既討論區」

重好意思講得出口
亂柒bam 人，我屌你老母呀

會已轉，不了

屹立不倒

原諒左 但返高登 不了

邊個返去邊個死全家

呢邊玩得咁開心 不了

負評 上一頁

多謝個道歉先 不過都係上連仔算 因為高登on99

屌 一諗起當年高登俾人告 牙joe一個攬哂上身...差d喊左出黎..

再見喇傻鳩

好柒 真係威脅到自己利益先黎道歉

原諒joe仔了

你就想

完全正確
條撚樣真係有人另起爐灶先識驚扮死狗
道左歉都唔可以改變之前做過既陰濕野

屹立不倒呢 見咁多人走先識驚，睬你都有味

好簡單開翻ihkg 咪得lo道歉都無用

死開啦～～高登野關呢度乜嘢事？
十足十大家都係中國人一樣，難聽過粗口

想佢收皮

中聯辦forum

為咗減輕嗰邊server嘅負擔，我都係留返係度啦。
密碼都可以無 hash 無 salt 用 clear text, 真係視安全如糞土。

垃圾 依家黎求我地？我地求你又唔見你做？收皮啦

bb😰

比你bam左點返呀，食屎喇早洩

一切都太遲
作為一直都係CD-ROM既我都覺得高登已經唔係以前既高登
無自論自由又無私隱
又多打手 又多5毛
早洩學埋港共玩抹黑 講大話 仲要狂妄自大
話唔定呢封聲明都係俾其他高登持份要求佢出
返高登？ 不了

大家咪中計心軟返翻去

林早洩？不了

成班垃圾

有lihkg，不了

自己攞黎

嘅同咗呢啲香港字都要加個‘’o‘’嚟打既forum你去埋我嗰份

之前唔係好撚大口氣架咩

哭左😭😭
好滾動😭😭

原諒還原諒
翻去還翻去

仲返去受

Joe:攤響道都贏

早抖啦 針唔吉到肉唔知痛
屌鳩你 屌鳩個ser慢巳經唔係呢排既事
呢個世界無話無左邊個唔得 唔係因為高登呢個名先咁多人同咁好笑 係因為有我地呢班會員係到 你選擇無視我地bam哂我地
就唔好再盼望仲有機會 你又唔係邊個 又唔係同你打合同
bam哂d會員仲想我地番黎?當我地係狗咁撚呀?食屎啦林早洩

就算林早洩辭職都唔會返去
佢攬住班五毛做人世啦

屌你未撚到收唔到科既關頭就擺一副高高在上既嘴臉，又係到玩埋D陰濕野
你老母依家收唔撚到科先黎道歉
我呸 返埋去同班五毛打手圍爐比狗屌啦

睇完成篇嘢 除咗覺得佢今次真係淆之外...
點解打唔到香港字
O既 O野 O黎 O下 O係 O地

舊高登，不了

問題係佢官方app真係好撚廢
之前一路唔理 等有威脅先識驚先開始改善
家下遲啦

你可以睇返連尼住篇聲明

不了， 現在這裡氣氛好好多。

打飛機only

我好認真追post㗎
睇嚟大家都對呀joe改觀了

多謝你地嘅出現 我條block list又長咗啦

個iOS官方更新係上年5月既事 反省下 唔被人Hi係唔識長大 你就像一個今天港女咁 分左手 要人走先識驚
有人留言咁講

呢到不知幾正

知硬黎攪唔掂你班友仔，決定轉做苦肉計

道歉有咩用

我冇面目再見你啦方丈 俾我留係到算啦

隔離成個鐘推得嗰12頁，真係玩撚完，早洩扮死狗都無人理

好驚咁喎

有lihkg 不了

之前企到咁硬仲要狂Bam人
家下先扮死狗
覆水難收

我見到清你有份係入面屌呀joe

已打小報告

有 lihkg，不了

原諒還原諒
返高登還返高登
兩回事黎架

太遲了，不了

高登？不了

有LIHKG, 不了

打埋麻友係雞

呢次bam得

高登太多五毛打手，不了

上個星期打李+X都要bam架
乜唔夠人咩

已被bam，不了

睇左陣佢啲relpy,好似啲男偽人比人發現包二奶道歉一樣，又係做好自己咩咩咩

假仁假義，之前唔係好撚寸㗎咩
扮哂嘢 白痴先會信呢條撚樣
食屎啦林早洩，等睇你乞食呀

特別登入俾個負皮佢

轉呔快過甘鈴兒

佢點有七位數字金錢

哎唷唷，又話無影響既

唔係仲有600萬咩？

原諒佢都唔會返去，呢度又快又順，點解要返去

有本事咪整返個app挑贏lihkg囉
呢個世界講實力

前日仲咁撚串

( Show Blocked User - 沙洛文．卡勞 )
唔會對唔住連尼住
叫早泄收皮

好馬不吃回頭草，林早洩你食屎啦

宜家先識驚
不過扮死狗都冇用啦
遲左啦柒頭

有人記得老實商人

放五毛打手
消費高登
放五毛奶共都死罪啦

早洩 不了

表演食屎先啦

哦

說好的萬里長城永不倒呢

諗返25號之前條仆街唔撚理民意
而家真係好撚柒心涼呀
好撚想睇下而家早洩塊面有幾黑

我屌你老母啦 林早洩

博可憐扮同情

no

連load道歉文呢頁都勁慢
好心唔好再用aspx啦
轉用php
MS野商用係廢到喊送都唔想用

等佢改 不了

高登咁撚多似街野又咁撚多問題
出封垃圾又講得果少少
知唔知轉用LiHKG既關鍵係乜呀？
你一野認撚哂啲仆街野都叫有少少誠意吖
又唔敢喎
雖然你俾人炒撚埋我都唔會返去

有LIHKG 不了

唔番黎你味唔駛再比人告囉

食屎啦早洩

純屬站係用家角度睇，點解要去一個咁慢.... 講錯左... 係一年365日都受緊不同程度攻擊嘅網站

太遲，依家先淆底

為咗唔令牙joe再打官司我都係留係到好d

唉唷

林祖舜咁撚廢，不了

唔見棺材....

個ac比佢bam左 想返去都唔得

呀joe 你冚家鏟啦

原諒同上唔上高登係兩回事來

好撚好笑
好似打工仔比老細屌完即刻扮勤力

iOS 系統都唔估更新左幾多次

仲話做it

咦！林早洩個高登乜唔係有2億幾人流灠既咩，做咩行咁大個禮道歉呀 阿Joe好叻仔佢屹立不倒架 商業奇材

露出乳溝是常識吧

不了 要睇你屹立不倒

佢整到個更加好既app 先算啦
個M 版更新左仲柒撚過以前

唔係好撚囂張話屹立不動嘅咩

同埋成版都係oooooooooo

屌你老母廣東字都出唔到廢到咁撚樣

唔見棺材唔留淚啊林狗

有人係咁問高登告唔告到lihkg

轉CEO

今次咪畀林早洩感受吓：
「對所有事實或非事實o既指控都唔回應o既作風」
咪理佢，由得佢哭崩啦

牙joe好掛住你
快d過埋黎lihkg啦

比佢bam左點返去

關我撚事咩

懶係偉大講幾位蚊 收皮啦8個月都唔做野 自己抵撚死者 慳啲啦垃圾林早泄

有小小同情佢，我係咪中左計

原諒阿joe了
歡迎佢加入lihkg呢個大家庭

Joe 知你有睇依個post
所有野都太遲 其實由你斬殺plus仔既時候已經係自取滅亡
網民唔係冇比過機會你 係你自己唔珍惜
日日比人屌老母 高登管理員擔驚受怕咁比人起底
你做得好 邊有人得閒起你底
真係貪時間多咩
其實網民要求真係好簡單
User-friendly既app 不受干預既言論自由
你高登仲做得係因為有+仔幫你
加下已經冇咩人會用電腦上高登
你唔整好手機app都算數 仲要去自斷雙臂？
讀過management都知道
你既internal同external 分析全部錯曬
你開post問有咩改善方法？
比左咁多年你 加下先黎問？
我可以答你 去左既就係去左
現實都放係眼前
加下加仔一出 三分天下之勢都成立
想停止損失？ 問下加仔點做喇

佢哋班IT 友根本學藝不精
而家先摺真心叫好彩啦

閱
關我撚事

等你bam人bam得咁開心

用我個名回應

屌佢老母啦！而家先認錯？一早死左心唔會返去

岩岩係度開新account ...個app真係令我有初戀既感覺

呀啦呀啦 e家先黎淆底

早知係咁 當初bam乜鳩hkg
又唔認自己個app垃撚圾

有lihkg用 不了

冇咩想點，邊個forum快好睇d人唔係成日屌黎屌去咪留低，就係咁簡單

不了，要上lhkg

九成俾其他股東隊佢出黎做炮灰

係時間返屋企啦
byebye🙋🙋🙋

見牙joe 咁橙
決定留係依度支持牙joe

高登咁撚多打手

我地要嘅唔係佢做死狗，係要佢攬住佢嗰個app乞米

改完個app又點，先唔講你唔夠班整好個app

你做埋咁多仆街野，邊有巴絲會返去

總結：時代真係唔同左，你往日不理民意，今日高登搞成咁係你自己攞黎。不了

BAM BAM BAM
BAM BAM BAM
BAM
BAM
BAM

關我撚事
不了

食左咁耐老本直頭要劏雞還神
咁耐都冇人挑得高登機某個程度上係政治取向/言論自由問題

鄉土/uwants呢d垃圾共狗壇真係你上埋我果份

過返去留低句
屌你老母 方丈 你整撚死高登
你含五毛條撚 出賣香港人既論壇

唔受下挫折 真係以為自己獨大？
冇左高登唔得？
食屎啦

你個app勁過Lihkg既, 先至考慮下囉

咁撚串bam plus 仔仲bam埋自己友

考你老母

改返好可以返了😁

屌你老母關我鳩事呀

返高登？ 不了

一天光曬了，一家人邊有隔夜仇，係時候回家＠＠

又係條打手

死車狗

睇完覺得好感動
希望大家都原諒阿joe
然後一齊歡迎佢過黎lihkg

關我撚事咩 死返高登啦

個道歉文迴避哂hkg+同連尼住最近講既野

留名

「之前一直沿用前管理人對所有事實或非事實o既指控都唔回應o既作風，認為同大家保持一定o既距離，避免言論偏幫任何一方，令處事更加中立。不過呢種諗法已經過時，未能接收到大家o既諗法，做出最合大家心意o既決定。所以我決定以後同高登討論區相關o既重大決定，都會先發帖諮詢各會員o既意見。 」

大佬，講歪理都有個譜呀，亂咁bam人已經唔係保持中立嘅做法，亦唔係所謂ignore咗巴打意見。佢嘅所作所為已經同中共一樣，係封鎖唔合佢意嘅言論，同時又不思進取。如果佢以為打個溫情牌就可以令我過返去，佢未免太天真啦。

之前當我地係地底泥，依家無人上就求我地，有無咁易呀?

收鳩皮啦

無限期支持呀joe轉會

做狗都唔會做你林祖舜隻狗呀垃撚圾CEO

25號之後都冇上過高登，為左呢個post專登返過去負皮，diu 個網頁版又唔靚又麻L煩攪成幾分鐘先login到。

btw, 冇人去好似真係快左

一樣
下次望都唔會望，費撚事幫林祖狗擦數據

大家入去比負評佢咪以為仲有好多人真係會上高登

大家係呢到睇到篇文就算啦
無需要click 入原post

牙joe bam9我條數又點計先

人之xx，其言也善

依家先道歉
遲了

食屎啦

一個打老婆既男人
同老婆道歉喎

個老婆返到屋企
過多排咪又繼續打
一次不忠
百次不用呀早洩
仲要之前已經撚化過我地咁多次
而家揾到個好碼頭
真係頭也不回啦

回家了我

.閱

收皮啦

又係體育台

一男子因素，不了

留名 待笑

條撚樣淆到 開個post比人屌

So?

仆街，又幾撚準

收皮啦林早洩！

知驚拿？唔係串串貢話歡迎人開新壇咩？
不過都冇用啦，抵撚死

果邊有人叫同an機第3方app合作
lihk咪就係lihkg
archkg講左廢hkg開lihkg
dathkg由果時比隻野踢左落架就唔好返去扮死狗救人
根本市場上已經冇乜第3方app同佢合作

我都係咁話
btw 牙你老母

知唔撚知醜
仲寫到搏同情咁撚樣

早洩終於到咗接受現實嘅階段，經過咗拒絕憤怒等等成長咗一大步，其實我已經原諒咗阿Joe
不過有競爭嘅商業世界好殘酷，以後唔好喇，而家lihk只係爭少少嘢就可以完全取代你，睇你把唔把握到最後機會防止收皮喇

根本唔知高登最大既資產係高登仔

未試過出post 兩分鐘內被bam

好明顯法國唔對路之後扮無辜

上一代輸比科技係必然

當初yahoo 收購google咪乜事都無

使乜搞到而家又賣地又被收購？

再見啦 繼續引用失敗覆幾次又要俾人屌啦

講感情，都唔係留比你啦

最小等到app好用

同d細港資公司老細一撚樣

牙啊牙啊⋯⋯阿呀！

咸咗😭

跑緊400佢起碼落後左200

見過鬼仲唔怕黑

要番學，不了

當初咁撚大口氣仲話歡迎人開壇
而家仆曬街先嚟死狗
呢啲人真係仆街都唔抵可憐
早洩高登冇得做㗎啦，摺柒咗佢吸收今次教訓吧啦

本來想去屌佢，但見佢咁誠懇我都講唔出口
樓上堆人有無同理心架？

垃鳩圾 依家先扮死狗

狗也不屌啦 呢到上根本一樣

收皮啦你 邊撚到誠懇呀

道歉都冇用啦
問題係呢度好用咁多

早洩，你冇做錯
點解咁快跪低呀？我撐你喎！

屌你老母

我相信我們香港需要自由，同時也需要與時並進。LIHKG宗旨為究極中立，與會員同樂，無極權管治。LIHKG並無指定某討論區為假想敵，管理員亦未曾於任何其他討論區宣傳LIHKG，本人相信一個以APP為主的新式論壇，絕對足以吸引更多人流，做大個餅。

垃圾高登你返埋我果份啦 岩岩想話去睇下班友點撚狗，卡載入中卡左成分鐘，on9

食花生

( Show Blocked User - 牙JOE )
死煩膠

連巴

算撚數啦 一定唔會再番去！

去玩就唔好捕住啦

牙joe 下台 咪返去囉

關我鳩事

鐘意lihkg，不了

支持連巴

未訓得著

連巴,泥草馬post入邊有人話報夢,係唔係你?

繼續留係到

今次你重唔仆街

咁好睇點訓

宜家先道歉？太遲啦

日本成一點都唔訓
開心到訓唔著

唔見棺材唔流眼淚

ac 都比你bam 鳩左 點返?
不了

WFC

表現食屎都唔會可憐你條仆街

人誰無錯呢
知錯能改係咪應該俾一次機會人呢？

而家先黎死狗咁，咪傻啦早洩，做戲做全套麻，屹立不倒麻，做乜咁快變比薩斜塔呀

接手高登做CEO 8 年⋯

近日先開始聽民意去改善app同網，我地應該感恩

想點？想佢全家生癌長命百歲囉

對唔住呀連巴 我走左去登入左友論壇屌柒林早洩一獲，我應誠你以後都唔會再登入果邊嫁啦

做大個餅

扮完死狗，就好準備搵定份工啦
記得係自己份CV寫底做左幾年CEO
話唔定人工可以高返少少嘅

道歉大撚晒?

唔見棺材唔流馬尿，根本唔值得同情，呢種人好虛偽，你就算真係原諒佢佢都唔會珍惜，佢只會覺得又過一關，正！我都話我一世夠運架啦！

此post只有樓主一個正評

收皮啦 樓主

唔夠誠意wor

要裝app 不了

Thanks but no thanks

高登！？不了

不了，要上LIHKG

如果返去我地真係對唔住連黎住，望遠，plus仔。所以不了

有神快拜

okay i take it

但我會繼續上lihkg

Bug了

原諒joe啦

但我會留係LIHKG

其實係呢邊應有盡有根本冇原因要返去

其實我最睇唔起就係呢種人，無原則，之前不嬲都係走硬淨路線，死不悔改，點解而家要同會員道歉呢？

有左第一次就會有第二次，所以不了，有LIHK就夠了

😳

道歉還道歉
我地用乜 app 唔關佢事

如果你堅持唔道歉，堅持自己既主見，到執左粒果日我都仲覺得你係個有賓周嘅男人，咁冇骨氣同班會員道歉即係話自己以前做錯左，你話你保持中立，而家又道歉，即係以前唔中立啦！咁既然唔中立，仲出聲明話會改善服務質素又係呃人入房除褲啦？咁你都想過到骨？你仲對得住自己？如果你仲認為自己係男人，就壯士斷臂熄機，執左佢，之後轉行，咁就真係重新出發喇！起碼最後都似番個人吖，唔係嚇你，你而家講咩都冇人信，咁點解仲要委屈自己同會員道歉呢？如果係我，我點都唔道歉，亦唔會洗錢改善服務質素，老字號，原汁原味，我就係sell龜速上網，你地班人唔like咪走囉。

咁先正路嘛，起碼輸都輸得有台型，起碼俾到人感覺你真心堅持路線，唔係隨波逐流果種人！

有競爭先有進步，唔見棺材唔流眼淚

又話屹立不倒嘅。哈 哈 哈

渣ga

係唔係請左打手，所以冇錢搞好個app
BTW不了

應該係俾其他股東照完肺要收拾殘局

睇見牙joe貢樣認低威，禾都真係有啲想原諒佢😥😥😲

講得啱
點解要為自己做得啱嘅嘢道歉？

Between, 佢道歉關我撚事？

大家記住 企硬 含撚衰硬

追哂joe仔個po
d回覆真係得啖笑

☺☺☺

評已負

阿joe 不了

屌你啦樓主
你當LIHKG同連巴佢地係避孕套啊？
救你出黎仲想死返入去

你奴性咁撚強，要走就快
高登冇你唔成事

理撚得佢

唔係見到而家咁大獲 你會道歉？

佢講野九唔撚搭八既

Hahahah

含啦柒頭joe

樓豬有冇法國自己撐錯糟仔

你句原諒佢啦難聽過粗口

屌那星關我撚事咩

咪係

唔見棺材之前仲係度串柒柒

牙你老母

照到變死狗

高登噤多年 敗佢佢手上 唔知有咩感覺呢

要返工不了

有
但唔諗住返去

早洩執咗高登佢，正正經經搵份保安做啦

自己攞黎

上個月成萬個正評都唔撚理我地

強硬噤cut hkg+

餵我地食個垃圾app 同垃圾m 版

而家之衰先改善返dd

就算聽日冇左lihkg

我都唔會再上高登

又多五毛又撚慢

我上巴哈 同epc 都唔上返高登

有咩好道歉,你呢d生意人,失敗左咪摺埋再搞過檔
有無見過食肆煮得難食,服務差,到就執勒,係舖頭門口同人道歉,人地就會入黎幫襯?

贊成巴打意見，係男人就乾脆D，又係你林祖舜話唔怕競爭、你屹立不倒阿麻。咁你就唔好認低威，扮矮仔、以前高登發生所有事你無可能推得一乾二淨，係度扮中立無辜，轉而賴上手、賴下屬。
此外，屌你老母林祖舜！你無緣無故ban我account3年，send左多次email要求解封都不得要領。你同個高登攬住仆街死、全家死清光。

整埋啲咩巴絲打
自己APPS又唔撚埋
正仆街

咪係 之前又話屹立不倒

阿joe我原諒你
不過呢度好正
所以返去？ 不了

😂

🙈🙈

Lag 不了

係有誠意既
佢第一步就應該要解bam番晒個晚亂咁bam既人先

牙joe😭

不了 最憎呢種人

想佢仆街死

我地想開香檳呀。

食得咸魚抵得渴，你越仆街我越開心，就係唔番去啊屌你老母個老母

Hkg+果個月咁多意見唔睇？見到新forum先黎道歉？

我估食緊朱古力

前兩日仲屹立不倒 宜家就跪地